開post查詢

點解我個post喺玩具台睇唔到?

7 head

你剩係答我一句係咪啲正義撚搞批鬥所以你要遮我個post?

過咗一個月又冇人回咪取消置頂